[
    {
        "questionDescription": "İşten çıkıp eve gitmek için arabanıza biniyorsunuz. Arabayı çalıştırdığınızda benzin uyarı ışığı yanıyor. Benzin istasyonuna geldiğinizde…",
        "firstQuestion": "çok kal_balık olduğunu görüyorsunuz.",
        "firstQuestionAnswer": "a",
        "secondQuestion": "Benzin istasyonu tenha mıydı?",
        "secondQuestionAnswer": "HAYIR"
    },
    {
        "questionDescription": "Uçakta koltuk numaranızı bulmaya çalışırken sizin koltuğunuzda başka birinin oturduğunu görüyorsunuz. Oturan kişiye durumu anlatınca…",
        "firstQuestion": "sizden öz_r diliyor.",
        "firstQuestionAnswer": "ü",
        "secondQuestion": "Sizin koltuğunuzda başka biri mi oturuyordu?",
        "secondQuestionAnswer": "EVET"
    },
    {
        "questionDescription": "Mutfakta bir şeyler hazırlarken apartmandan bazı seslerin geldiğini duyuyorsunuz. Kapı deliğinden baktığınızda karşı daireye yeni birilerinin taşındığını görüyorsunuz ve…",
        "firstQuestion": "onlara k_rabiye ikram ediyorsunuz.",
        "firstQuestionAnswer": "u",
        "secondQuestion": "Yeni komşularınıza kek mi ikram ettiniz?",
        "secondQuestionAnswer": "HAYIR"
    },
    {
        "questionDescription": "Sahil kenarında koşu yaparken uzun zamandır görüşmediğiniz bir arkadaşınıza rastlıyorsunuz. Arkadaşınızla bir süre ayaküstü sohbet ettikten sonra…",
        "firstQuestion": "onu k_hve içmeye davet ediyorsunuz.",
        "firstQuestionAnswer": "a",
        "secondQuestion": "Arkadaşınızı kahve içmeye mi davet ettiniz?",
        "secondQuestionAnswer": "EVET"
    },
    {
        "questionDescription": "Film izlerken elektrikler kesiliyor. Birkaç tane mum yakıyorsunuz ve kitap okumaya başlıyorsunuz. Elektrikler yeniden geldiğinde…",
        "firstQuestion": "k_tap okumaya devam ediyorsunuz.",
        "firstQuestionAnswer": "i",
        "secondQuestion": "Film izlemeye devam mı ettiniz?",
        "secondQuestionAnswer": "HAYIR"
    }
]
